3個日本妹 邊個最正

中間啦仲邊有得比-.-

中間係咪加藤史帆

左

all

3個都差唔多，都係屬於狗衝級數

左>右>中
BTW
我可以要哂

電視機內
黑超鬼佬最正

銀行妹

我揀我兩個老婆

咪再貼我老婆張相出黎

中田花奈

黒見 明香

救 新垣結衣 先

why not all